正式宣布，武漢肺炎係手足

勇武個武，硬漢個漢

咪戇鳩
你不如叫氣油彈做手足